新戰線： 馬場！！！！！！！！！！

香港賽馬會證實，今天晚上原訂在跑馬地舉行的夜馬賽事，因為害怕抗議者可能會損害馬會員工、顧客和馬匹的安全，所以馬會決定取消賽事。

多謝何律師先。

學生暑假去食彈。
藍尸仲有得玩馬仔？

機場你禁到。
跑馬地馬場你禁唔禁到？

馬房對出放teargas!?
馬仔索一啖，仲跑唔跑得郁！？
保險唔包，馬會硬食。
幾十億凍過水，未計你班馬會金主。

馬會對香港經濟不下於機場

if we burn, you burn with us

推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

2

隻隻馬都過千萬

大家要愛護動物

新gear list：
- 衣紙
- M巾

待補完

冇得跑啦取消哂

仲未計佢潛在贏馬價值

大家有冇睇過教父開場隻馬？

你要宣傳因為何君堯先得㗎，
唔可以為攪而攪

真係估唔到馬場都係

唔使去現場 連登開post已經搞掂

10月1日就更加要搞啦

[正式宣佈?]由今日開始，「馬唔會照跑，舞唔會照跳」，一國兩制，名亡實亡。

我要攬炒

利伸: 唔係上lihkg見到根本唔知有搞馬會嘅行動

但哩個就係正正式式話畀香港嘅所有階層知，
either we all live and prosper together,
or we meet in hell.

睇得出大部份香港市民未有心態去搞某啲商家/地方，
好似機場同稅務大樓哩啲都係一次兩次。
所以未肯返機場既時候，跑馬地都係搞唔過。

停跑馬冇咩意義

大家唔撚好中計呀

馬場係陷阱，今晚唔好去！

你都on9
好多官商政要都玩馬
你覺得搞爛中環站會影響到啲有錢佬咩
如果搞到冇馬跑 佢地就真係受影響喇

Then?
等自己多啲敵人？

落禁制令囉屌你老母
入場身份證登記

針住何6c算啦
馬場出師無名

No

本身都係敵人黎架啦
有邊個政要 有錢佬係自己人？